				Job System v0.1 alfa
------------------------------------------------------------------------
					СОДЕРЖАНИЕ
------------------------------------------------------------------------
1) Что такое Job System?
2) Резделение прав
3) Состояния заданий
4) Установка
------------------------------------------------------------------------
				1) Что такое Job System?
	
	Работаете с большим потоком людей?
	
	Надоело заставлять людей записывать задание в блокнот?
	
	Хотите следить за состоянием вашего задания?
	
Тогда Job System - это то, что Вам нужно!
	
	Job System - даст Вам возможность управлять списками ваших сотрудников,
давать им персональные задания следить за тем, кто, когда начал и кто, 
когда закончил исполнять задание.
	Все очень просто, создайте себе аккаунт администратора, 
всего лишь поставив галочку при установке системы.
	Теперь самая пора создать аккаунты своим сотрудникам, что очень просто,
после создания Вы можете устанавливать каждому персональное задание.
	Отправьте срочное сообщение сотруднику, он получит его прямо на номер
своего сотового телефона.
	Следите за тем как часто он интересуется работой, обменивайтесь сообщениями online.
	Кроме всего этого, благодаря приложению для Вашего любимого смартфона
под управлением OS: Android, WP, iOS. Вы будете всегда в курсе всех деловых
событий.
	Говорить можно долго, но стоит попробывать!
	Добро пожаловать в Job System!
------------------------------------------------------------------------
				2) Разделение прав
В приложении пользователь может иметь только одну из должностей:
	1) Администратор
		- Управляет сотрудниками (создает,изменяет,удаляет)
		- Управление заданиями (создает, изменяет,удаляет,проверяет)
	2) Исполнитель(он же сотрудник)
		- Начинает исполнение
		- Завершает исполнение
------------------------------------------------------------------------
				3) Состояние заданий
В приложении задание может быть в одном из 4-х состояний:
	
	1) Новое
		- Исполнитель может начать исполнение задания
		- Администратор может редактировать задание
	
	2) Исполяняемое
		- Исполнитель может завершить исполнение задания
		- Администратор может только удалить задание
	
	3) Выполненное, ожидает проверки
		- Исполнитель не имеет привилегий
		- Администратор может проверить и удалить задание
	
	4) Выполненное, проверенное
		- Исполнитель не имеет привилегий
		- Администратор может только удалит задание
------------------------------------------------------------------------
			  4) Установка
	Простите, что прислал это так поздно!
	Уважаемые коллеги установщик я еще не написал, ну и конечно в пункте №1,
я немного включил фантазию(просто подумал что можно из этого сделать в 
дальнейшем).
	
	Для установки необходимо:
		1) Создать базу данных
		2) Залить в нее дамп job_system.sql, что в директории /dump/ 
		3) Изменить соответствующие значения в файле /config/base/base.conf.php
		4) Перейти на http://localhost/
		5) Для входа в качестве админа:
							Email: admin@example.com
							Password: admin
		   Для входа в качестве исполнителя:
							Email: executor@example.com
							Password: executor
 -----------------------------------------------------------------------
